［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #168

AHQ...

冇晒人既

咁撚驚MAPLE 一世都羸唔到FW

頭先3招大用黎控MAPLE

好悶

AHQ廢到笑

AHQ下場比心機打贏JT 撬fofo過檔好過啦

AHQ啲團打乜鳩

明明個陣打會戰咁勁...
但一係就分開大 一係就COMBO唔到

無焦點 成班人亂到

成隊都打得差
fofo黎一樣輸

下路2個優勢角拉開唔到優勢角
打唔出運營目的
如果係grex拎法落士雷歐拉打你狗男女
一早拆哂你3外塔 食哂你堆小龍
再靠住視野優勢開鳩你戰食巴龍
ahq個組合咁勁就個優勢帶得太慢
下路2個打得太被動

佢地個前期拎到優勢
應該多D 塔殺

同埋佢地D會戰坦同輸出獲獲都分開2面打

ahq憑咩要fofo黎

JT咪又係賣笑
調番轉都可以話JY憑咩留住fofo

最好就fofo去grex

冇話jt留得住 但都唔係去ahq 上下路都倒步咁多去完同jt有撚分別咩

Ahq係咪好耐都冇贏過fw BO

唔係由lms開始以黎都未嬴過咩

好似老四個年有贏

佢地勁驚MAPLE 搞到自己都亂晒

唔好阻住睇grex啦

wako好廢

希望AHQ KEEP住 今年唔好再出去啦

唔明點解唔出東山

TSM出局後我已經再冇心機睇比賽

依場真係輸ahq自己 屌你wako扣招同小安啲神走位 羸都變輸

lm

我覺得wako以前係廢隊
個玩法係鳩衝all in (大起大落) 廢隊輸=合理 贏=佢carry

依家去到一個比較成熟既隊伍體系
冇可能再比佢咁玩法 變左又唔敢打 又冇腦

幾時返黎

你係對tsm 好就唔好再睇佢哋嘅比賽啦

個體系叫做西門體系, wako難d代替到
後勤團隊又冇制定一套新既打法比而家既AHQ 搞到所有方面都係垃圾

又出candy係咪讓分

安撫stitch嘅手段黎

幾時還我西門證明AHQ真係垃圾

連我自己都唔知自己係想講到FW 1:0 TSM咁
我係講緊na同lms係50步笑百步
唔係講緊lms > na

不如你講埋s5 s6係點啦
我想知最廢賽區對na係點啊

toyz 前排瘦返d
依家又肥左

出黎啦 pk fiora

lms 既頂尖對決

叉燒球球星期三先講完pk flora
今場即刻有

撐3Z

睇黎pk fiora 唔係咁ok

PK今場俾人住

koala反candy

Candy

ahq 幾時解散

baybay

Baybay弱智

屌 baybay

Baybay好波

Wuji準備出場

一日唔換個正常既jg
g rex 走得唔遠

史迪仔

Ad Carry

pk

stitch

baybay係唔係有Toyz 同 lokyi D 閃卡係手

其實呢個位切入去真係有機

咁岩全部破綻係後面
有一個正面應該收到頭

正常水準

睇怕GRX出到去都係賣笑 JG廢過數一數二

無法

其實pk同candy都好鬼

M17越打越好

今場成隊grex都幾多失誤下

Grex虛火

係時候laba啦

BAYBAY個廢真係

PK露底 玩唔掂非坦流角色

出candy就係咁 好鬼

bay bay 真係廢到喊呀

聽日場大戰麻煩唔好燈

BayBay

史迪仔個樣好自責

TL 4th champion

談到今年作為閃電狼主教練，戰馬表示當然會有壓力，畢竟大家對閃電狼的期望都很高。
然而提及陣中是否有哪位選手需要教練團多費心，戰馬說：「Hanabi吧！」沒想到戰馬竟
補充說道：「對他很頭痛，不知道是語言不通還是怎樣，溝通特別困難。」
心理戰

前日台狗仲笑the shy 話pk 又穩又勁

泰勞

candy太廢

有人咁講咩
THE SHY已經公認差唔多係KHAN既等級 點比

我覺得theshy勁過khan

想逼走candy

不嬲grex係靠史迪奇輸出
pk 無極 koala係玩開戰勁

史迪仔一定係傾好左
今日要carry candy
點知

果陣ig 打top
Marin 前期gnar + jg gank爆the shy 最後都輸咗
後期the shy solo kill marin

lck級數始終有保證啲
LPL上路打得既都係個幾個

一個係lpl打混分上路
一個係lck打成班癲佬

Toyz:我要賣candy
Stitch:唔好呀

冇可能迫走佢啦
球Z上次節目先講 Stitch Candy勁FD
我諗GREX買佢已經講明要買埋CANDY先得

唔使toyz俾壓力嘅
選手自己會俾壓力

韓仔就係

反觀ahq

試下pk個啲打完一句話
教練 你今場再出佢我就troll嘅
咁你會上無極定candy

今年又係fw 去msi

上無極 迫走2個韓仔 再買埋U記返黎

叫candy做名義後備囉
都係個句
今場係用黎安撫下stitch啫
Toyz:stitch candy個配合要再練下
放心會再俾佢出嘅

迫走史迪仔做乜鳩

有無極Carry
同秘密武器喇叭仔

迫走左CANDY 史迪仔冇可能唔走

史迪仔世界級AD都逼走

始終一代patch一代神
多個水平ok既後備點都有著數既

現加係連追兩贏兩場都冇用？ 冇得爭第一？

主要今場似係夾計逼走candy多
冇關痛癢嘅場上candy
唔keep住用wuji 已經夠鬼

無極感覺上近幾場已經冇咁勁

仲有 不過最低都要隊JT嬴FW先有機

每個選手上場都係咁
威完之後一定會比人研究試下針爆
過到呢關改到缺點先會係一名可以長期打得好既選手

所以toyz先叫candy上
一方面迫到candy甘心做名義後備
另一方面又同stitch交到差

屌仲係Candy

支持pk 玩多場fiora

打完輸嘅佢真係唔使再出

Toyz:完美既劇本已經寫好 stitch唔好再叫我出candy住

對apex 出蛇女

Stitch:求求你呀教練 俾佢出啦
Toyz:機會我俾左啦

你想比apex玩?

比apex玩既candy應該可以直接收工

上集xo醬俾叉燒同球z發現到無極用球女嘅距離玩斯溫
俾佢地懷疑係專登troll
Toyz玩政治玩到咁嘅話就真係好睇

u記對線唔夠勁 無拎到優勢組合好易爆

TOYZ:屌你老母球Z 爆撚哂劇本 我打撚啊

同埋上場grex輸最主要bp有少少線 前期又失誤太多
今場bp組合好左應該嬴到

唔排除toyz落哂order俾其他人

再串我大candy啊
出黎啊

Candy突然醒左

candy今場好似咁勁既

Candy終於醒了

你諗下輸多場以後唔使出嘅
會點

同埋唔好唔記得candy係比人3ban左
隊友係應該要有優勢
一係bp有失誤 一係其他人無玩好(baybay )

4頭

CANDY 1分鐘1個頭

蛇王

wadiu
四分鐘四頭

agger
3ban理論上其他人大把位揀

btw如果咁都輸
candy就大獲了

下路反candy

Toyz: stitch個邊我搞掂左 你份約係到 你諗你啦

下路輸返出去

成隊grx演我大candy😒

係GREX大獲 內戰

candy幫 sitich candy 翻譯仔

g-rex=真香港電競

FW都好難輸多場 m17又追唔上 所以grex其實亂玩都唔影響佢地個名次 做戲又好練人又好
跟足劇本

買家薯片聽日睇skt

candy 幫candy

定

好撚廢pk

pk做乜鳩

sorry lo😒

PK銅閃

無視野真係老閪都唔去架喎 仲要岩岩食完預示

錢 當佢bj咁

pk專登送架喎
真係劇本咁仆街？

同上年summer一樣
季尾崩盤
Playoff爆炸
GREX

E加ahq都入唔到playoffs?
無睇開lms

lms有無咁垃圾呀😂😂

邊個成日負皮D留言

係
ahq成隊食哂屎

2隊仲勁

400 好似冇咩優勢咁

綠茶>all

前期拎4個頭乜撚都做唔到
廢柴黎

真係劇本想煮死candy

GEX 中野連洞

想睇main採訪既apex interview

似真係廢

依個位都唔反打
GREX隻中路無撚用架啦

想問下依家係味仲打緊game2 岩岩份入直播睇左勁耐廣告就先開始 一開始就 16分鐘

壞野維修啊

candy

一開波4個頭都唔打爆對面

on 9. 6 個頭但無咩貢獻

對線唔夠手長 摸唔到
好carry啦今場

6/0/0都推唔到對面塔

6個頭比哂史迪仔就正

中路有波比人開大掃走
但BAYBAY已經差唔多行到中路都唔反打
根本就廢

擺明煮重佢米啦呢個series

唔信我丫拿😒

贏頭贏兵UNDER LEVEL
CANDY你收皮啦好嘛

如果係無極或者PK或者史迪仔六個頭，依家Grex已經係高地

信史迪仔
曹格拖到依家無得再交戲啦

Toyz: stitch你睇到啦 唔係唔俾佢出 係佢真係廢

唔止under level
連塔都輸

CANDY carry

AD輸成3LV

差100刀

其實係candy比左cs史迪仔食

蛇女cover左好多次下路
你地當睇唔到姐

Stitch:我要carry我老友嘛

史迪仔: 成功carry

Stitch上半場忍手專心farm咁耐

史迪仔：Candy我當你兄弟，你當我on9

搶penta 有心結

史迪生：屌你candy 還我penta

扣治癒

下場唔carry啦屌

睇左一陣 candy真係好似你地講咁廢咩
我見到就係溝通問題，開左戰都冇人跟進輸出

利申冇睇開LMS

搶PENTA 唔用治癒救

好撚綜藝

Stitch: 同我賣走candy
Toyz: ok

收到wind stitch同candy後台準備隻抽

Candy ：唔抵得你冇替補

真心覺得candy今場算carry

利申:平時屌開佢

今場其實打得ok

係其他個三個跟唔足劇本啫

candy: friendly troll

最主要係carry能力唔夠勁 但頭又係哂佢身上
如果係上無極拎咁多頭都係差唔多結果
最主要今日係pk koala 史迪仔都玩得無之前咁好
baybay唔洗講 佢太穩定啦

其實candy同wuji個pool一鳩樣
咁好咩

比人3ban 算係咁啦

好似閪同大醬咁一人3隻唔同TYPE咁好咩?

candy 有zoe 沙皇 lb

有無人覺得CYO除左樣衰把聲唔好聽,同埋幫FW含撚之外
佢D賽評都算做幾好

選手狀態同心態會有起伏
就算兩個個pool一樣，有輪替都係好事啦

笑4
蛇女戰績咁令但傷仲低過TOP&D

佢賽評不嬲唔錯㗎啦
係含撚嘴

grex本身wuji果陣D miccheck都亂到仆街
但而家加埋candy就仲亂

幫你含囉叫炬

無極有球女

比人串 佢係直接屌返人滿嘴屎
佢講得識飛都冇用

同埋無極拎頭唔係靠前面人地幫佢拎，又或者線上贏
係靠後面團戰拎
所以經濟上無極對團隊貢獻大D

無極不嬲唔係對線勁
係支援同埋團戰勁,似係對線強化版既西門
當然佢無閪既刺客角(或者未拎)

stitch:he steal my penta, i don't want to see candy anymore
toyz:ok ,計畫通

韓援要學普通話溝通先得

Eg Rookie scout aj個隊既中路 easyhoon

你老母金剛個網無啦啦上唔到

龍捲風

我不演了

grex 終於忍唔住要玩一場olaf

證明係olaf前期太勁

3Z被小兵打死

3z 慘撚到

真係好撚慘

GP慘過番印度

20分鐘都唔知出到3相未

學返第一場姐
第一場PK都係俾人住爆

sitich 百發百中

總算叫係證明唔係baybay太廢
而係olaf前期拎到優勢太撚勁

grex 似想練點樣打olaf 多d
放左好多場bo

俾人屌重要笑住口

係 之前打hka又放

又停

隊隊都比人屌 係得佢咁樣屌柒返人
唔係話佢錯 不過肯定唔係好

3Z索性舉高手投降啦

baybay有d似mlxg 不過未夠癲

不過對面海有個GP慘過佢

佢最大問題 係有時會送d 誇張既頭
不過應該幾難改

baybay曾經係mlxg既替補黎
係RNG打左2場1勝1敗就無左上去

baybay做既前期好過move好撚多下

大家拎olaf都係咁上下
如果做唔到野 olaf就係玩完

好似上場咁一開波拎幾個頭就可以收OLAF皮

整幾耐啊

係咪得我一個睇唔到

準備重賽

LMS=IEM

台狗幾時整完電纜

扮遊戲異常, 實際係過緊數

GREX打完先定係陣間G2開打先

哈

[Rumour] Froggen and Forg1ven to be part of Origen's comeback

早知去衝個涼先

垃圾台服 飯都食完都未整好

而家有得拉返轉頭睇 我照去沖算

以後都睇EU

今晚睇G2

應該失眠,唔知睇G2會唔會訓著

jankos+perkz

我隊TSM墮馬而家唯有睇G2, 希望佢生生性性啦

對下路係咪之前打爆過g2

重賽算啦屌 30分鐘都整唔好

去埋大都未有得睇
沖涼算

屌你搞咁耐
remake都打完啦

終於有得睇

屌消失左十幾分鐘

艾克

搞咁耐咪又係輸
屌你老母M17

結果一翻黎GP又死

pk話我忍夠

14分鐘死4次

回完仲慘

爆完石返嚟啱啱好

m17應好後悔投訴

早D打完放假玩返幾日仲好啦

投訴左咩

M17有心結wo

佢地好慘架 今晚M17開PARTY 就係冇佢地份

話koala 係tab到顥示係帶點燃唔係淨化

累到佢地走去開戰打輸

PK

Candy掛完機未

掛完機啦
咪空大左囉

LMS水平果然係五大賽區最差

其實GP ult同Swain招W應該counter Jhin招大

3z隻血鬼型完冇耐搞啲咁既野都

BANG GG

輸得好on9

toyz好似黑面
唔通因為贏左?

TOYZ本身諗住搞走CANDY 點知唔得

Toyz:咁都逼唔走candy 同俾stitch隻燼露底

仲叫大區？

球Z

Lms每年msi都有4強
想唔係主要賽區
除非今年冇msi4強啦

睇你覺得Wc無8強大獲D定係msi無4強大獲D

我個人覺得msi難打d
每個賽區春季冠軍

不如咁講
MSI好似隊隊冠軍然後入到4強好叻叻豬
但係你first seed係wc group理論上係打人地既sec/third seed
但都出唔到線
sec seed又出唔到
third seed連入圍賽都輸,真係好難令人覺得你係大賽區

不過只係測到每區第一既實力

我覺得msi係測試賽區強度
Wc係每個隊伍強度
但我唔否認你個講法
真係好7

依幾年Wc個時Eu us lms 第一都係笑話黎

反而第二三名成日有驚喜

上年係所有first seed都係笑料
lpl edg連續2場打SKT勁大優勢比人comeback
lck lz8強前個個幫佢諗出咩skin
lms #超越
na 無flash既dl,no gank jg,得返farm既mid,好笑既BP,同埋最尾幫電狗破處搞到收埋皮

呢條女唔得喎

PK 好靚仔 終於見到靚仔毒撚啦

想睇eu今年都>na
買咗eu咁多人都...

RE都唔掂你食開咩女

靚仔 食你得唔得

suck my dick

好似得s5 skt破到第一種咀咒

好可愛啊你屌 係咁摸大脾

原來最近jt全部人都上哂韓服菁英
睇黎真係發力
聽日有機嬴電狗

包埋小v?
定出hana

唔包臭v
我緊係計hana ad啦

聽日行程
朝早做FYP做到睇SKT
之後出街+睇JT
希望有附加賽打

其實點解會換hana打ad

hana本身係打ad
但jt以為臭v好勁
買左返黎唔通唔用咩
點知成舊屎咁

都唔止舊年
普遍年年第一種子除左韓國都係柒
Firefox 講過一來壓力 二來人地都花比較多時間去摸透第一種子戰術
同埋去到wc隊隊都強隊 差距唔大
又係打新patch 好講對個meta理解
變相bo1咪易變冷

JT不嬲比人屌就屌後期ON99派膠
所以BEBE退休想換個好D既caller
咁見小V call RG好似好勁咪換
點知小V不嬲既缺點係打線弱,靠龜後期
但今季竟然對線弱點比人放到西隧咁闊
call又退步左
JT仲衰過之前,但hana好似本身係靠AD打上台服第一
所以咪試下換hana

RE都靚女
你地食開屎咩
最靚一定沁沁小熊
J RE應該係三秒就射果d人黎

S4 lck first seed ssb好似都柒柒地
S5 skt果年係君臨天下
S6 rox!?成為左泡菜隊唯一一次輸外卡(ROX就同SKT激戰,基本上係S6最好睇既Bo5)
S7 kz唔使講

SsB都叫4強 雖然比ssw炒3蛋
但講緊其他賽區first seed 係group stage 7之餘仲周不時一勝難求

SKT會唔會重演上年summer playoff

又係你呀
邊隊一勝難求呀
TSM EDG 柒極咁多年都最少兩勝
一勝難求應該得你鐘意既LMS咋

ssb對ssw個場係虐殺
但呢個bo5真係睇好爽
睇住ssb成隊崩潰

LCK冇得比較啦唔同水平
非韓好似得S2 TPA 同 S4 OMG喺knockout stage淘汰泡賽隊
呢個數據其實都幾誇張

上菁英有柒用咩
宇宙最強上路MMD打到上頭十咪又係出黎賣笑
去到依個水平上唔上到菁英都差唔多

S4全盛時期既gogoing真係好好J
係之後比相生相剋既royal club打到game5輸左

好記得係ssb出奇招出埋啲怪英
點知比人屠
最記得係deft法落士閃空大

SSW當時打所有隊都好似打外卡咁款

第三場dade隻逆命俾人屠到
Dade真係每次都吹大咗
佢而家係咪冇做選手

你睇下mmd依家咩排位 鑽1呀
韓服排位起碼睇到選手最近狀態嘅參考價值
如果你啲分最近狂跌 你打比賽嘅表現都唔會好得去邊
好似betty同fofo咁 跌撚到去大師鑽一個陣比賽表現咪好普通囉
bang比賽愈黎愈好 佢亦都由卡大師到打上韓服第一

高分唔代表D乜
但低分一定出事

dade個英雄池:犽宿 劫 tf

仲記得佢用talon同xpeke隻zed隻抽

又有得睇最強賽區EU了 海洋之心準備好未

EU之心又偷偷留低負評

撐法王

I WANT G2 TO WIN JUST TO MAKE ZVEN & MITHY LOOK BAD

我希望G2贏，只是為了讓Zven和Mithy看起來很慘

HEY THE BEST IN THE WEST PROVED THAT THEY CAN TAKE CARE OF THEMSELVES. NO NEED
FOR EXTERIOR HELP.

嘿，"西方最強下路"證明了他們可以照顧好自己。他們不需要其他人的幫助。

I JUST WANT TO SEE

WUNDER, JANKOS, PERKZ, ZVEN AND MITHY

我只想看到Wunder、Jankos、Perkz、Zven和Mithy

YOU MEAN LEGEND, LEGEND, LEGEND, TRAITOR AND CO-TRAITOR!?

你是說傳奇、傳奇、傳奇、叛徒和叛徒(共犯)嗎！？

RE個種後生得嚟有少少熟女feel毒撚點會識

eu teeth

嘩太耐冇睇eu
原來jankos去咗g2

perkz

就算唔係好靚女都冇可能係食屎既程度啦

SORRY記憶有少少混亂想問清楚

S7 WC果陣唔係話G2要過去NA,得Perkz係跟埋G2過去NA所以佢喊哂口咩

點解依加G2仲係EU,perkz仲留低

定係我記錯左除左Perkz可以留低其他人都要走

應該係trick走?

準備好啦

岩岩GOOGLE完

如今 ESPN 再度撰文表示，除了 G2 外，FNC、MSF 以及 SPY 三支戰隊都在申請移轉的第一關被淘汰，G2 則是順利挺進第二階段，成功移轉機率相當高。

睇黎係G2都轉移唔到賽區

做乜打緊 唔係一點先開始咩

KASING好似係香港人?

係呀!

5.4k Baron power play
真係想輸都難

AD單挑遠古巨龍

輕鬆

明明G2嬴緊6K 但係可以打到平手咁

未拎巴龍之前SPY都有優勢 EU真係好難捉摸

收聲啦

sion+sivir好撚癲
jg個pick都好勁

Kasing

又燈

家聲好波

法王molamola

必輸燼

海燈正式超越藍神

海燈連EU 都要燈

海燈除左連燈幾場燈到無力之外無咩燈唔到

聽日skt大戰ksv 唔好燈

睇完kaSing頭先段自白後有少少想支持Splyce

Kasing識講廣東話？

其實Perkz好有Faker影子, 成日幾個捉佢都走得甩

見到G2隻SUP成日以為叫WADIU

G2 Macro贏哂, SPY投資咗咁多喺下路乜都冇仲要輸埋上塔

斯溫好撚toxic

但比人拖到後期又係死呢

好似係英藉香港人

SWAIN...

我仲以為你讚緊spy果個

個個回覆都有負皮

今場唔同，Swain team fight zoning好勁

見到佢件衫後面印咗英國旗

佢英國出世
佢應該當自己係英國人多過係香港人啦

lck playoff = wc final

你今次check 左wiki未？

G2

話我講錯連邊到錯都講咩唔到
話串LMS既人冇論點我打完一大段野你走左去潛水
未見過咁低質既LMS打手
開完火就潛

我冇話你講錯
係你話我講錯
咁查左未姐
係咪咁多年得s7 lms first seed fw 係1-5啊

你上次篇野真係唔好意思
Too long didn’t read
我聽日睇返講返篇讀後感比你啊

lms fans仲痴線過na fans

連台狗都知lms廢過na都仲有人護航
今季lms原全係退步

有冇人呢排玩台服好高PING
前排60都算,呢兩日成90-100

S7 FINAL REMATCH

整撚左電纜仲差過之前

連台仔都唔同LMS含撚都唔明點解仲有人含到雪雪聲

五大賽區賽力排行

LCK > NALCS > LPL = EULCS >>> LMS

上ptt基本上d post笑鳩lms d人廢
係間唔中有一兩個post吹奏下d新人

好心啦仲死撐

海燈又曲線反NA

Btw 辛苦晒mon咗幾日post 係咁負皮嘅會員

ksv 2:0 skt

又要睇皇冠喊

今日
KSV vs SKT SKT 3 : 1 KSV
IG vs RW IG 2 : 0 RW
JT vs FW JT 1 : 2 FW
EDG vs WE EDG 1 : 2 WE
FNC vs VIT FNC 3 : 1 VIT
Echo Fox vs TL Echo Fox 2 : 3 TL

燈下先

LCK 係BO3 ?

SKT 2 : 1 KSV

po第一場仲係bo3
第二埸先開始bo5

是日賽果預測

SKT 3:0 KSV

今日lck幾點開始？

唔想huni 去到NA 都要輸

但係今日打BO3咋

講到明應該燈唔到啦

呢條片都分析得幾好, TSM真係犯咗好多失誤

係喎
無所謂啦, 反正KSV點都係輸

佢喺na都輸慣啦

個時同reignover 一隊 邊同

而家有條廢下路

支持KSV請揮手

here

支持blank 學長

Clown仔

BLANK

g持ksv
可惜佢做左私家雞

Lms係最廢賽區我認同
3rd seed比外卡屌打我都冇得博
我只係嘗試舉出na其實都唔好好多
我唔明點解會曲解哂我啲意思

KSV就算把啦

有你呢句就夠

skt molamola

為左方便大家罵戰同恥笑LMS同NA 統計左S5至S7WC+MSI兩區對其他賽區成績 括號係計埋RR
LMS
7:10 (8:13)LCK
2:16 (7:20)LPL
6:12 EU
9:12 NA
14:3 外卡

NA
3:19 LCK
10:12 LPL
10:9 (25:15)EU
12:9 LMS
15:8 外卡

集合連登仔力量對抗某燈

我要KSV 出去跟ig學野

台狗BO都冇得打 數據梗係好D啦

msi ksv vs ig

其實打BO5都係比對家大炒

lck好似係confirm左afs, kt, lz

skt打ksv嗰場幾點

3點！
好似係

佢應該講緊msi

仲有兩個鐘正呀

唔好出haru

4

thx

點會仲出
廢到笑

出untara讓半臂

4點呀

如果今日ksv仲打輸堅抵死
個天俾曬機會佢地

收到

好掛住Clown嘅演技

好想睇但偏偏要開工

成個POST既負皮係咪你比

高質
當計埋S5 lms都係得咁既成績 係真係幾垃圾
不過NA輸左8次比外卡點都講唔過去

屌

咪就係NA 好過LMS
NA撚笑鳩LMS 係駁唔到

打和啦super
準備睇大戰啦

咁笑鳩LMS 最廢賽區有咩問題 ？
NA 第二廢唔代表唔笑得LMS 仲廢喎

癡線
我冇咁無聊

究竟邊個咁無聊乜都負皮

海燈今次企skt嗰邊
幫ksv fans 打咗支強心針

民意調查

SKT 贏
KSV 贏

佢mon住post 都好辛苦㗎
又冇人care 佢

到底skt搞一大輪野會唔會都係極速收皮

clown:過去15場bo練成既小動作就係用黎陰skt你呢隻老狐狸

KSV 要輸既劇本
1）crown 仔被人塔殺
2）cuvee被3人圍

SKT 係咪照出effort blank 泰仔呢

好想skt輸

2隊上下限都咁大 點估

wolf untara

通常呢啲時候KSV就會發癲改頭換面
希望無信錯

官網寫3點？？

好似係3點
Garena又錯

韓國3點 ？

韓國4點

睇lolesport一定唔會錯

韓國3點,香港4點

韓國快香港一個鐘 點樣佢地3點我地4點

應該調轉喎

打錯 韓國5點,香港4點

利申,睇依個

佢個4點係咪韓國4點

YOU 16:00
KST 17:00
Countdown 55m

韓國4點既話依家打緊啦

FOLLOW LCK個TWITCH 夠鐘就提埋你架啦

Lol esport 係寫香港時間3點
我諗有delay掛

LCK台成班鬼佬都問緊 而家重播緊G2打SPY

EU viewer count LUL

係錯既

睇leaguepedia實冇死

Ruler varus
Corejj braum

睇電視台時間表一定最正確

而家姐係幾點打

咪同之前一樣囉

下路都唔會係concern啦
擔心clown仔多d

仲有40分鐘

4 點

4點 同平時常規賽一樣

得bo3唔夠喉喎

兩隊係bo5既戰積

準備好花生等4點

結果到時兩隊賣笑你就會諗點解唔bo1

知唔知打咩patch
8.5 or 8.6?

兩條worlds final
根本riot係針住佢地黎改版

就係想睇佢地賣笑

原來仲有兩分鐘開波

1分鐘
前面都係介紹下
做下D數據對比咁

仲有教練訪問、握個靚手

希望唔好又大巴式營運

睇黎olaf會係關鍵

似係泰blank

Ambition 豬女扎克

bang究竟可唔可以去決賽搵花生

可以

8.6

其實有少少想睇KZ係決賽翻車

對手唔係SKT就得

識野

同

原來打8.6?
faker會唔會出犽宿

Skt贏到ksv用鼻飲可樂

i mean KZ 翻車俾skt以外任何一隊都ok

點解ksv 2017lck summer第4都有得去wc既

咁你要支持KSV

但戰績好懸殊 可以好勁 可以好廢

仲有區域賽

你問KT

Btw ssg vs kt game3 完全係教科書級守城

BANG係咪又肥番

UNLALA都有得講野

Cuvee串untara

外卡都有呢種TRASH TALK

想問下係咪之前SSG後備果個 jin air Wraith 贏左rox之後

ksv先可以-6入到playoff?

唔係 係jin air teddy

毒瘤faker永遠唔覺得自己有錯

ksv fans以為係唔係一定搭jin去泡菜

faker做咩好嬲咁

變番s5肥bang

thal真係唔掂 估佢一定爆

體重同實力成正比

s5誇張好多

Lm

輸畀KDM一場既原因就係佢

Faker好嬲》連登仔：正常 有要求
Crown仔好嬲》連登仔：又做戲

我都唔想見到SKT入MSI

真係好撚on9,大家一team人,講乜鳩"i was no difference"

clown d數據唔係包尾就尾2

SKT入MSI即係讓LCK個冠軍畀人

SKT

要打了
各位燈神點睇

上次場喊戲應該第一

竟然唔係5050

不嬲都一定支持skt對家

ksv 唔夠skt 多fans

79% 輸咗點算

死忠fans既野你識D咩

KAISA

第一場就黎料

Kai sa

kaisa op

第一場就出大技

新英

有好野睇

Kaisa

唔睇好skt 入msi
但今場我估SKT然

拎個氣勢先

無得輸啦下話 又galio 又扑頭仔

巴打識唔識英文

點解KSV隻AD唔留第3PICK先揀

哂左個位搶英

睇得出BANG想要KAISA SKIN既決心

2邊都4保一陣

想問bo幾

bo3

Faker 同Bang個form

KSV

問出處咋 使唔使咁惡

留counterpick位比後面啫

第一場就加里歐特朗德

gp top唔使睇鳥

又蛇女

特朗德jg

問你上面個句個位巴打

個出處係岩岩開波前啲trashtalk黎

扑頭仔JG

SKT個陣可以點輸

SKT呢個陣

求下唔好燈

trundle昨日先係EU出黎打JG
好似幾勁咁

特朗德爸爸唔係玩特朗德

呢招SKT絕喎

IC 咁啱miss左果part

skt 無得輸啦

ksv 已贏

又黎top蛇女

又係蛇女上路

SKT Fighting

KSV都估到扑頭仔JG

佢block左2隻top/mid

thal點解又要玩蛇女呀屌 痴線架

SKT 出咁多大招

已經好耐無玩
完全唔明skt個陣 求解

有無人話我知隻新英中文叫乜名

贏咗嘅話算唔算秘密武器 第一場就出
輸咗就

skt咁嘅陣都可以輸ksv嘅話 可以全隊炒曬佢

等我燈大力啲

SKT真係出哂奇技

kaisa點用..

佢招Q真係好撚鳩

thal 隻蛇女唔多掂

CUVEE 唔揀TANK 就唔會係TOP 扑頭仔

凱莎

SKT真係無得輸

上路蛇女出過喇 上次出好精彩

ok去睇下有乜技

英文台話Trundle counter Olaf

爆法都好勁

612 trundle得唔得架

特朗德jg應該估到啦 韓服好多人玩
但又玩蛇女 上次仲柒唔夠咩

Kaisa其實算係咩期強勢既英

成碌柱阻OLAF鳩衝

SKT EU PICK

咩因素令佢多人用佢JG?

前後都勁

都唔係好阻到咋喎

前中後

後期

隻新英 8.6 好似又buff

前期mama地

會比長手ad食住

first pick 真係想睇下你幾秘密兵器

上左6一打一唔會太蝕

FAKER

Crown壓緊faker
唔笑佢住先

Faker自打嘴巴

karma counter gailo

心理戰黎 一放鬆就出事

thai

Cuvee bait走thal仔個flash啫

Clown仔靚ks

CUVEE

COOL肥

THAL

Thal

Thal仔

泰仔

好地地食咩生果

thal仔單殺

thal

Cuvee 爆炸lu gg

THAI

Q肥係唔係急屎

???

cuvee被單殺

GP又死

半血以上單殺

兩邊係咪上中交換左人玩

爽cuvee

小花傳晒功比thal
Cuvee又傳番功比crown

條下路得閒到上中路

又死

cuvee

cuvee wtf?

上路d兵壓到...

全部都有1個負皮既,邊個咁得閒

上年CLOWN爆今年到COOL肥爆炸

Q肥仲唔pause 去爆石

玩完 可以開下一場

燈到q肥爆線都有

單殺兩次

gg

好撚惡 9lv已經2個單殺

今個星期證明左GP=shit

出件細魔防都唔洗咁撚慘啦

Cufree

想幫泰仔含撚

食左藥咁

最強東南亞外援THAI

skt 上路有優勢
奇蹟

Gp應該廢左

係咪今季第一次上路打開缺口

Cuvee瀨屎未

thal仔係咪打左針

可以當打少個啦kvs

gp團戰招大都唔錯既

安掌門畀得太少壓力上路

隻英好易爆線

輸緊50CS

點估到thal食左藥

上路輸五十cs

水龍 蛇女好賺

早幾日睇XO 先係到講GP廢..

死左2次 輸50CS正常啦

世界冠軍上路

玩撚完左

Gp打啲兇嘅英

首塔都冇埋

之前個D版本 屈下坦等肥就得
如果OLAF係對面船長仲慘

輸兩千幾蚊上路

安必信做緊咩

要等到上到三相 都幾難

輸3個閪

olaf gank 到未

安拳門真係任COOL肥俾人SM

SKT輕鬆1:0

Bo5嚟？

3

似乎上路連二塔都守唔住

70CS

安掌門要快D制裁上路喇

2邊JG都係FARM下就算

cuvee橙
比人屈到二塔

安掌門玩進攻型jg = 笑話

好似已經放生左上路

ambition 係咪想farm贏Q肥

安掌門行街mode

olaf 個面既上路前期輸
真係少見

連下路都輸20CS

上路已經冇得救 冇可能去幫啦

二塔淨返一半

睇親GP都爆線 團戰係勁.. 但前期咁都死啦

但olaf無資本呢

兩水龍 上路

olaf後期係負債黎

OLAF可以GANK邊? 上下劣 中路唔夠傷

除左見KHAN個隻之外

特郎德吸一吸 OLAF未衝到入去已經比人秒左

wolf

惡到偷紅

唔係好覺拎咩龍會有影響

ambition上去幫送多個頭都似

回魔對蛇女好重要 9出技打殘你 唔洗控魔

20分鐘4個閪

依家疊完把水滴真係1打2

冠軍意識

仲有galio
Olaf唔敢亂gank啦

有條友好無聊 係咁負評

好廢KSV 算9數啦

skt 拎spring champ啦

就黎輸100CS

小花行行企企又贏一場

Cuvee輸80兵
食左屎咁

EFFORT廢到

Olaf 比人卡鳩

固肥開似有番d傷清兵
又可以睇兩邊妹下妹下

thal將之前比cuvee壓70cs 單殺3次嘅怨氣一次過發洩出黎

刺客BANG

faker

Effort

小花

FAKER?

鬥賣笑？？

Faker訓醒未

小花等carry啦

faker troll

一做野就送頭

Ruler

cuvee 真係笑話

CUVEE死爽沒

小花未熱身姐

effort and faker

faker。。。

faker派膠

兩隊垃圾

effort 同faker

faker lul

Bang:到我舉重了

輪住柒

都估到係賣笑架LA
一路睇一路傻笑，我仲搭緊車比人望住晒

cuvee好笑D 定係 god faker

thal打爆都無用 慢慢送返出去

Feeder

cuvee 係咪比人hack咗個ac

CUVEE 真係賣笑

你而家睇緊既係LMS

隊友一正常小花就派膠

cuvee同faker 2個同thal crown調轉左人?

Faker想笑死人？

做乜鳩

cuvee好想殺泰仔

Bang thal舉重

HKA都夠打 呢兩隊

faker 同 cuvee 取代咗 blank 同 ulala

實係cuvee啦 輸咁多都夠膽入塔

心態爆炸

都舉左成個spring

thal 蛇王

呢場係faker同cuvee之間嘅對決

今場faker係最膠個位

bang 啲damage

thal隻蛇女>fucker啦

呢隻牛軟撚到

做乜鳩 小花又行行企企

呢個會戰又做乜

effort

bang有閃又唔用 岩先無死拆塔食巴龍了

fiesta

話說點解興起trundle jg

鬥派

原來effort對wolf好好

真係兩隊鬥賣笑

小花0/1/0

印象中先頭THAI 都出過蛇女 但輸

係咪打緊RANK

泰仔過唔過到藥檢

kaisa痛到痴線

黑暗兵法

其實effort呢條友咁廢, skt點解重要培養佢?

faker 0% kp

蛇女肥到

打ornn個次

拎黎打鳩隻開大既olaf

等睇RULER CARRY 今日狀態幾好

泰仔贏4000

Bang唔退後應該唔死

契仔 同丁PA一樣

但係小花送緊出去

呢兩隊上屆world final 淪落到鬥賣笑

呢場真係S7 final rematch
鬥廢

Thal好撚屈

上路輸兩件裝

做乜變左FAKER玩PRESS R英

effort又差d蒸發

Wolf俾人雪？

KVS開始control了
skt下年見

除左2邊TOP
經濟根本無分別

下場出返啦

完全唔知做緊乜

安掌門做緊咩呢場

其實卡瑪比想像中勁wor

Skt開始throw game

泰仔:好撚重呀屌

SKT既 GOLD LEAD全部來自THAL+3k

明明SKT有優勢 互送頭咪劣勢方有利囉

無辦法 trundle counter佢

行行企企 食風就得

唔掂 無一隻坦得住ruler skt輸硬

睇陣容... 後期SKT都64波

唔好燈呀

Effort仲話玩alistar勁過corejj
佢今場種廢真係難以形容

上路贏差唔多4k 3800左右
無記錯嘅話

連top都輸緊線 佢可以點gank

SKT好似打唔贏

KSV 對住扑頭仔後期真係0坦

直頭出埋神石

Crown sup

卡碼大技+速蛇女就唔夠手長

Faker

FAKER:不玩了

又係小花

faker好撚廢啊

RULER

團戰屌打SKT

牛做做咩鳩 FULL HP MP
係後面掛機

faker好撚重呀

FAKER BENCH撚左佢LA

FAKERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

faker做乜9

FAKER好波呀

Faker好撚on9

隻蛇女痛撚到

閃taunt 3個無follow up

無人再吹奏今季既faker啦掛

effort冇flash開唔到戰
faker鳩玩

BANG今場好有腦衝FEEL

kaisa

要CARRY FAEKR冇計，FAKER太重

泰仔好撚carry

泰仔好波

李星feel

鑽石FAKER??

泰仔今場超水準了

thal靚自賣

小花做後備算啦

殺jg咪搶唔到baron囉，仲話bang亂玩

Bang

KSV真係

thal vs ruler

D隊友廢姐

今場thal勁到顛

trade到

Playoff都輪換咁好笑

Faker送夠未

咁都一換一到

bang first pick打唔出風采wo

ThaI好carry

kaisa後期好似冇乜用

殺jg trade baron

呢場faker出全坦仲好啦屌

問題係ruler 肥...

Thal仔型到

你睇唔明姐

今場邊邊贏都好都變咗Thal fan屎

4保1 ruler carry

Bang個下衝入去殺左安掌門其實真係抵trade
有蛇女無左佢都夠食巴

死亡之舞kaisa

Ruler好撚肥

打坦都好勁

你又岩

唔止一次喎

Ruler手長加速好難打

SKY成個陣都係衝後排

effort做過乜

同意 明明bang呢下好有腦

等睇ruler carry

上路蛇女係咩玩法

卡瑪果個乜盾黎 厚到

睇落SKT個陣差招硬控
留唔住D人

faker 0 2 1 更加無用

BANG勁

Q肥迷路

即刻做野

燈到即刻做到野

effort呢個位

G

cuvee真係賣笑

cass用力carry
galio同ali就係度玩嘢

effort靚

Effort同小花唔派膠
+埋蛇女點會唔夠

仲話bang腦衝 明明係咁make plays

faker可以讓中路畀thal啦

隻新英捉單好勁

effort同bang捉得好撚靚

唔講咁多 即刻做野

Thal屌你地啦

faker仲係隱緊型

小花今場輸出過唔過10000?

faker全坦算啦

可唔可以幫手燈埋faker

呢個post d留言真係好睇

隻牛 心計到

扑頭同蛇女d 卡位 野區應該控到仆街

btw 而家galio係出全ap 唔係半坦個隻？
好耐無玩

Cuvee同faker今場真係雷鬥雷
平時兩個最穩定

不過佢係唔係得番咖哩歐

faker呢個態 過到ksv都過唔到kt

連燈嘅力量應該由成個post嚟

其實Ruler後期都幾難打 D坦都唔多夠坦

唔好燈

Thal 100%kp
faker有一個助攻

40分鐘0/2/1

CUVEE 成場真係垃圾

比人nerf過好多次

基傷減左好多,但加左ap加成

應該係出全坦太低效益,但因為加里歐既技能組關係令佢有好大戰術作用

所以出仲keep住用但出全ap

好少見到gp 40分鐘得280cs

新英勁撚到

我錯了

bang

faker 10%參團率

................bang

嘩屌 你 Bang!

BANG 屌你

skt 下場都係ban karma 啦